慘過番印度種族歧視

印狗=支那人

撐印都唔方係好野..

印家軍冇個好人

對他好失望

堅決擁護喝吃台台柱慘過返印度

好支持你…

例如傻仔劍

契弟 木契 打靶仔 八公

油瓶仔 光頭星 outlast痴線佬

印狗咪又係南亞
要求道歉!

印狗不嬲垃圾
睇盜版po埋圖都冇人屌

首領最on9

無講錯喎ust南亞狗含撚啦

牙劍入來未

未

Push

佢除左每日出定延之外, 仲識 d 乜?